有無人知要強制每日探熱嘅內地人喺邊到探熱? 每人派支探熱針?

如題

誠實探熱法
打電話問你有冇發燒，你話冇就冇架喇

小學生咩

重要野要講多幾次，內地係共產中文！！內地係共產中文！！內地係共產中文！！